［頂置］有危便有機 文革批鬥係藍屍廢老最驚

上年建制全力推送中條例 再加幾個月既浪潮
基本上民意基本盤變化唔會大得去邊

今年到國安法 佢地一定盡力護航
而佢淨番既支持者一定係藍絲廢老 幾十年前比人批鬥落黎

今次我地要做既就係將國安法包裝成文革2.0
順便用呢一次瓦解成個少數派 總之一提國安法就話民革重臨就得

極端化係政治上拉攏支持者既重要手段 正如林奠將示威變恐怖主義

各位連衛兵 文宣組 而家要做既一定係出大量文宣宣揚文革2.0

記唔記得周街文宣 瘋狂air drop同 洗Twitter ! 要做足呀

推

唔好驚 要借力打力

up

依場文革係支那挑起 唔好攬上身

小粉紅

係 所以要包裝成支那想文革 建制派護航

再推推

同屯門大媽鬥唱紅歌

推呀連衛兵

雄糾糾氣昂昂跨過鴨綠江

大家幫手推 唔想連登得個驚字